Dézipper le contenu de Sprites dans le répertoire Sprites pour obtenir et dans /sources/Sprites/
63 fichiers au format .png

et les répertoires suivants: 
`/sources/Sprites/background
/sources/Sprites/damage
/sources/Sprites/ennemy
/sources/Sprites/player
/sources/Sprites/projectiles
/sources/Sprites/special
/sources/Sprites/UI`
avec leur contenu respectif

